班狗係狗竇入面舉黑旗

from 立場live
笑到我仆街

可能入邊 掉蛋出嚟

有咩好笑